點解用左連登成年都係P牌仔？

如題

因為你個名呀

要每日登入

宜家P牌係人工審查

如果你開嘅po唔夠黃

你就係Pr 係五毛 分化熱狗

一世P牌仔

買儲值卡升高級會員lor

未見過有P牌有得甩

開到post 仲想點

見過有五位數都仲係p牌

本身p嗰班就應該p一世啦

唔該師兄